Trump: 妳點知「中國」唔駛承擔後果?

記者Paula Reid : 點解「中國」唔駛(為疫情)承擔後果?

Donald Trump: 妳點知「中國」唔駛承擔後果? 「中國」將會知道, 但我唔會講俾妳聽.

激嬲哂

trump trump正

最期待嘅畫面出現喇

中國：拜登贏咗總統選舉就一天都光曬

Trump

密密做
支那仲四處點火頭

關稅加碼

拜登贏左真係世界末日，我寫包單第一任期內一定武統台灣

陰乾香港去啦，快！

霸氣

香港都會玩完
人權法廢紙一張

又撚

Trump 不妨考慮收返香港啦

死嘅人多過911慘劇
拜登上任可能揸揸手就算

而家中國同拜登打緊一張既選舉牌係特朗普係抗疫戰唔信科學,呢招唔知幾時會發酵爆發

Xi is my best friend

Trump : 你點知的?

我開始覺得美國d數字係吹出黎

美國有民主機制, 點吹?

咁我唔知啦
開戰總需要一個藉口
而藉口不嬲都係
總之有人打鳩支那我就開心

侵侵霸氣到

pppp

侵仔如果整到拜登被消失得唔得

有無人同Solomon 傾過有關China Joe嘅野？佢又話唔好干預他國內政

當有人死咗就用中國八成唔準嘅測試下條屍,見到陽性反應就當因武漢肺炎而死,唔整大條數點樣搵中國賠償多D？

Trumptrump 好正

人權法而家已經係廢紙一張

最遲5月會有制裁list

記者Paula Reid : 因為你都連任唔到。

美國好多人都話依條友老人癡呆 基本上冇乜可能會贏到Trump

又撚狗

Sir this way

拜登係咪親共？佢有無見紐約死咗幾多人？就算係民主黨，再行親中路線無好處

唔係吹唔吹出黎,係計法唔同
大陸8萬個可能係入晒ICU 吸晒氧氣又死唔去先計
人地美國係咁test, positive 就當係,重症輕症死前死後都計

條友痴唔痴呆 唔重要

係民主黨後面班奶共金主推個木偶公仔出黎就得

奶到不能再奶

條女係唔係林琳黎，咁撚鍾意疊聲

問題係到時要出嚟答辯大會 條友口窒窒講嘢都唔清楚連自己老婆都唔認得 點玩

Donald Trump: 你食下花生先，遲啲有好戲睇

生化武器襲擊全球 可以唔使負責任？ 同偷襲珍珠港一樣咁嚴重

到佢上左台又唔同玩法啦
不過我支持trump trump

對住讀稿機咪搞掂lor

you will pay for it!

蔡英文同泡菜魚答辯哥陣咪又口誤兼讀稿
結果呢

咁侵侵連任機會大，佢要再擺強硬D先得

china joe上咪走得甩

Trump:😏

我敢講除非香港獨立到
如果唔係人權法唔會有任何實際功用
只會係鍵盤制裁

真心唔明點解咁多人信呢條垃圾法真係會有用
同信英國奶共狗一樣
spin撚走哂d有用野
有時間信呢條on9垃圾紙老虎
我不如出街貼張文宣好撚過

經典重溫

台灣奶共木偶上台表演

重點係韓國魚仲撚戇鳩仲垃圾呢 你拎佢同Trump比?

民主黨都比人話親中

我侵即刻駁嘴

林琳好嘈 八婆聲

但條tweet最後係話侵侵俾個記者問到發老脾，啲留言係笑緊侵，所以唔駛推條tweet

其實侵同泡菜瑜有咩分別
除左一個cv勁啲外
啲言論成條藍屍廢老咁
just a flu又係你 信支那數據又係你
唔係佢帶起反支浪潮連登仔會撐佢?

真係好撚鍾意trump turmp

永遠都估唔到佢想點

乜野
仲有佢套外交政策仲好笑
全部盟友得罪哂
以前美帝吹雞一呼百應
依加呢

好型 wor

唔話你知 等你心思思

真係好鍾意侵侵既個性

問題好多美國人覺得侵掛住經濟搞抗疫唔店
如果拜登贏香港或者全世界都收得皮

you would probably be the last person to know

支那重注蚛蟈蛆贏侵嗎

妳乜撚 你就你

個記者應該問埋who洗唔洗負上責任

口交部大佬

我有少少擔心侵侵連任唔到
如果真係11月前，經濟大蕭條，成個共和黨都88

呢個有趣，Trump當年都俾係普京力捧上位
如果北京想捧Biden 上位，2020咪啫係同普京作對

你拎得佢嚟比較條魚仲有咩好傾

cv勁啲已經係個差別
韓國瑜失業多年坐食山崩
蠢到打麻雀都俾牌友呃幾百萬喎
你好難同韓國瑜鬥

開估啦
想知咩後果

琴日光明頂有預言

咁侵都破左幾次產啦
冇父幹佢撚有本錢賺第一桶金
一個世界最強國領袖啲言論同藍屍冇分別仲有得撐?

無分別係你睇唔出唧

拜登嘅民主黨假想敵係俄羅斯，成日將佢講到惡軸心， 有啲似而家Trump對中国咁。
當年Obama都用強硬手段對付俄羅斯，但係共和黨有所阻攔，力度唔係好大。
而民主黨玩四年無可能周圍樹敵，所以就親中但就硬對俄。
所以有人覺得Obama好廢八年助大咗中国，但其實係人地個political agenda 重心唔同

same

侵侵上左台同北極熊關係相對冇咁火
係中程彈導大家又黎玩新玩具姐

#ChinaMustPay

好似舊年流感咁, 老弱同長期病患如果因為流感而引起拼發症而死, 一樣入埋流感條數. 所以就算照美國慣例計法, 武漢肺炎呢條數本身都已經好襟計.

其實麵唔係少少，
而家個形勢對侵侵好不利

因為見唔到囉

拜登贏D美國人興祝可買支國貨
完全唔知乜事
奧斯卡然standing ovation
name me country that starts with the letter U?
美國其實好多人
都係民智未開

口水？戰？擂台多數設在中東，中，美，俄3大幕後主持

push

最後Trump一定話Xi is my best froend，之後咩事都無，大家太睇得起Trump，只要大陸話肯買多幾粒豆，Trump即跪

今朝有酒今朝醉

班美國左膠 覺得支那未真係燒到埋身 重消費緊台灣及日本擋住支那既日子

真係先好

咁Biden可以收收皮先話曬俄爹

死咁撚多人 買多啲豆就夠？Trump會肯咁樣deal 你都cls 跪你老母睇下art of the deal 啦

講得出要做得到呀期待

香港是美國不可缺少的一部分

„Just a flu 又係你”

支共聽完驚到而家 腳仲震緊

到疫情完晒，咪又變返好似咩事都無，你太睇得起d鬼佬

唔好諗太多
如果你話美國吹出嚟
不如話全世界一齊吹出嚟做鳩強國

已經吹緊風 美國政府會貼錢要美國企業徹出中國la激嬲美國唔會有運行架 仲要整死人 前車可鑑 當年珍珠港事件之後 美國點應付丫Trump會吞得落呢啖氣？

推

如果成單武肺事件係一早計算好晒咁支那真係好恐怖
只係用一招就由本身比人打到死狗到反cup抆走埋最大敵人

trump又撚

You are gonna to find out. You are the last person on Earth I will tell

割地賠款~

曬9氣啦
我本來都覺得佢好撚巴閉撚鳩中國
但呢單野處理得太on9
由得啲州搶ventilator跟住federal仲加入搶埋一份
20k升價升到50k都要買
剩係ny就要買1萬7部 仲未計其他物資
因為呢單野唔見幾多錢
日日仲走出黎話冇事 一開頭仲downplay件事

侵侵
有你呢句我就放心

其實拜登都有好多醜聞
突然老人痴呆唔知自己係邊
以前女下屬指控佢非禮
不過美國媒體左膠多 選擇性唔煲

因為佢一定唔認

19又中

sir this way

又口交咀炮

之前有人話中國係一有病徵唔理係咪確診都計左先既？

大陸就吹少人死
美國就吹多人亡

吹出黎?
吹大咗?

多人買價錢自然升
價升利潤大自然多人做

當年美國大選,中國都支持TRUMP

係
仲話trump贏支那有好日子過

扣返晒出黎啦

Trump trump真衰鬼希望連仼成功玩死支习仆街

You'd probably be the last person I'd tell

雖然我鐘意佢玩鳩中國...但有時見佢講野真係好似老人痴呆咁

應該係選擇傾向

唔想由零開始又唔想親自動手推翻

維護世界公義 靠你喇！！

期待 百國聯軍 出擊

trump睇小武肺係真係睇小武肺，而藍絲係純粹想維護支那政府形象，唔好撈埋黎講

講cv，起碼trump發動左貿易戰，對支那造成實際打擊，逼支那跪過

民主黨做過啲乜撚野，克林頓引支那入世貿，奧巴馬重返亞太講左8年都唔知做左啲乜，對台政策又軟弱，支那做左啲咩事上黎永遠都同達哥啲持續關注一撚樣

都要美國d企業肯走先得，起碼3M都未必會啦

二戰個時英國we shall never surrender添，e家Johnson中完肺炎，都未完全好晒就話捐錢比WHO條黑鬼

根本Trump成日覺得自己大晒，中國會怕佢，但佢唔記得左佢有任期，要睇國民支持度，雜種條撚樣點做都唔會有人屌佢，又唔會有完既一日，只要佢未死

侵侵都識你點知的

但係仲係唔敢打鳩中共

Trump係第一個總統話china ripped off US for Hundreds of Billions 而要charge tariffs 你又唔講 佢簽左香港人權民主法案你又唔講 佢又簽左台北法案你又唔講 佢對台軍售賣F-16V 同M1A2坦克你又唔講 你根本冇睇過佢做左啲乜 仲要攞佢同藍屍比 我真係嘔血雖然我都同意佢係睇小左武肺 但起碼佢好早封左支那關先

美企見過鬼唔怕黑咩 3M係中國條生產鏈被中共禁止出口丫英國日落就哂9氣la

又My fd喇

睇字都覺得嘈

點都好 希望trump trump頂撚住中國

要選舉前叫佢賠喇

中囯人一定要

侵侵好波
岩岩台灣大選就因為反送中令到蔡英文大勝
黎緊美國大選會唔會因為支那放毒搞到侵侵大勝呢

「萬人不死，一人難逃」

downplay個個美國佬都有既啦
Cuomo農歷新年果陣咪一樣有去gathering

死中囯人去死

要等選舉後等坐正個位之後先同歐洲各國一齊追討賠償架,咁早追數收少好多錢
更何況美國佬等依家全球反中等得幾辛苦,依家咁樣就可以有藉口將美企抽離中國,消滅世界工廠斷中共財路,依家連日本都走緊資啦

Sir this way左差唔多成年啦究竟幾時黎

中國只係一隻棋子，背後大佬先係要處理嘅

咁好笑

記得要話比侵侵知 林鄭有份配合共產黨輸出生化武器襲擊

XI is my best friend

但拜登似想奶共
見佢今年轉晒口風咁

似咩，直頭係啦，佢個仔賺好多人仔

首先要連任
唔係講乜都晒氣

打柒委內瑞拉斷中石油

美國人, 報仇!

發現佢成日得個講字
有實際行動先叫我

無咗中國咪係無後果囉

俄佬推侵係偷佢夠爭議啫，亦都好成功分化美國（兩派人係極度睇對方唔順眼），而家比China joe上一樣做到同樣效果

軟弱就係放縱中國

this way sir

傻啦點會
佢咁着重經濟
佢吹大啲數目咪盞搞死自己條數

Push.

對唔字，我擺錯重點
佢真係好小學雞，但真係好好笑
我話晒俾所有人知，都唔話你知
屌，個記者完全係 WTF

咪講廢話啦
學cuomo咁講 fed一早出黎買再分比state 會比啲人坐地起價都咁咩
係佢處理得唔好 到知道係要ventilator嘅時候
仲唔叫停所有單由fed 單一收購
咁咪變左比中國賺曬囉 呢啲仲唔係佢策略問題呀？

由鎖關 測驗 買物資
所有野都係踢一下做一次
一開頭出黎話just a flu問人點解唔可以用住流感藥
跟住又話contain到 又叫人唔洗戴口罩
封關on99 只封中國 跟住先歐洲但唔包英國
比人串鳩話唔知過個英倫海峽有咩咁難 先再包英國
隔離嘅政策又係on9 香港都話有條手帶
你知唔知返美國個班 只要唔係由湖北出發 一概在家自我隔離
冇系統冇手續去check 任你周圍走都唔會有人知
個時講緊3月中-後喇 係中國爆左幾耐呀？
到而家物資問題
有邊一樣野佢做到行先一步
唔好唔記得 全世界美國黎講叫爆得遲
有日本 韓國 台灣 意大利咁多例子比佢 佢都做到pat屎咁

建議唔好用引號作強調
好混淆

想問記者係咪反trump？
點解佢問呢條問題，trump咁嬲佢

過去個半月 有邊次唔係
一唔啱聽就話鳩人fake new 叫人地should be ashamed
連問啲好基本 政府downplay左咁耐到而家真係大爆發 點樣令人冇咁不安
都話鳩人帶風向 想落佢面
佢根的唔比人challenge得

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

口水佬
講就叻
做就碌撚

兒登仔濕晒
口水佬講野都好信

老師又中

女權左膠: 咁我應該當睇到定睇唔到好

對侵侵既twitter，其實無需要咁擺上心

有d 唔同
而家純民生問題
搞唔掂一定侵自己食番

出手啦 仲等咩呀屌你

Push

(Why would there be no consequences for China? )

How do you know there be no consequence?

(Why would there be no consequences for China? )

I won't tell you. You're gonna find out

(Why would there be no consequences for China? )

I won't tell you. You probably will be the last person on earth i tell?

lamestream media都係反侵

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

retweet + like + comment

掉返轉我覺得侵未上已經係重點想搞支那多過再同俄佬作對
咁所以要同契哥傾掂數由得小支支死

英國先真正幫到香港人

未諗到 所有唔講住 嘻

佢哋以為侵on9會搞死美國，同支持奶共拜登唔同架